<<我英>> 正式支持香港五大訴求?

我们奉劝我的英雄学院不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由我的英雄学院承担。我们奉劝我的英雄学院有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我的英雄学院五一手势干预干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径。

要求中国马上立刻即刻停播我的英雄学院

支那唔係封殺咗我英咩

封殺左啦，丸太辱華

B站唔係一早cut咗啦咩